唔見左舊台證上唔上到機？

唔係香港出世，之前去過台灣，諗住搞網上簽證
上網見到話「非香港澳門出生者，請帶備曾經赴台之入臺證正本，以便航空公司查驗。」
但舊個張已經唔見左 上網又見到有啲人話唔駛帶 係落地簽證先要
請問有無地勤巴絲或者曾經遇過差唔多情況嘅巴絲，知道到底航空公司同埋台灣入境嗰邊需唔需要檢查舊台證？ 因為如果需要就要當第一次去咁重新搞過張

如果你係拎香港特別行政區簽證身份書(DI)去過台灣 而你依家拎香港特區護照 就要去力寶中心台經辦到整多次入台証，如果你之前係用特區護區去過可以係網上整入台証，個岀世地一定要填啱

而家力寶無得做單次入台證啦
全部變曬網上做

第一次特登搞咗就唔使

好懷念一家大細去力寶排隊申請台證

唔該晒
我之前係拎特區護照去，咁如果我今次網上簽證批咗（唔係非港澳第一次去嗰隻）
咁係咪唔使帶埋舊台證上機同入境都得？
因為驚佢要check

不嬲都上網攪完印出嚟㗎喎

新香港人

批咗就ok架啦
帶嗰張去就得

原來改咗

支那仔

唔該巴打

支那畜